趁未股災問定，有冇人已經同倉d 股票鬥長命？

邊隻？咩位買？幾時買？咩原因買？
趁未股災警剔下世人

700 215 (400)
1299 53.1 (2000)

8182 0.25 真係唔好亂掂8字頭

700 210 2600

700

2888

388 $206.2 (3000)

388
$300

堅定流呀

#88

2010 @2.5

推推先

5號仔 80蚊

1299

我個名 56000 @ 5.75

1舊水 1號仔呀屌你老母

(好彩果度得1手)

明年今日 別要再失眠

939

7蚊買？

近來跌市想加倉都冇靚位買

如果真，你應該要等你個仔，大學畢業先番到家鄉。

1299 48.6（2000）

700 204 (300)
823 53.8 (3500)